警員開實彈打中一人左胸一刻

又話有速龍 一齊衝

成班人留低自己手足一個無人理?